返六日容撚易打氣區

樓主心地唔好

屌

唔返六日既人無價值

Why 咁講我

乖

衣個真，唔番六日嘅人同cctai一樣對社會無貢獻

@返六日唔撚2

呢d懶蟲會令香港嘅競爭力比其他地方追上

係 香港已經條件唔好 再唔勤力d 就快連中國3 流城市都追唔上